希望馬明今晚唔好攞視帝

佢呢個角色今年根本是廢的
但tvb今年個勢似想玩柒佢
降魔的果陣應該攞就無
今年比陳山聰攞啦

冇撚睇話知佢攞唔攞

馬明已經被tvb撚到 唔想攞獎

我諗佢攞唔攞都無乜感覺
最怕係又比個最受歡迎男角色佢…已經三次

今年唔值得有視帝啦
比佢既話搞到好似排隊排到有咁
佢自己都覺得戇鳩啦
唔等都等左咁耐 不如等多年先攞仲好
今年金宵 鐵探兩個男主都好啲

可能真係會俾佢谷c1頭版

因為cctvb d劇同演員已經乜冇人理

。